97後，政府有邊個Project係做得好？

科學園/數碼港/中藥港 < 兩個地方變哂貴樓區，中藥港胎死腹中

迪士尼/郵輪碼頭 < 蝕到hihi，郵輪碼頭使用率連5成都冇

膠鐵/港豬噢 < 狗也不屌

西鐵？

跑馬地地下蓄洪計劃?

哩個good

香港大陸化?我覺得呢個做得非常好

好條撚，好就唔會有佔中同港獨啦。

BTW，佔中都係一個失敗嘅Project

大白象黎講，哩個算係貼地兼實用。

你又咁肯定唔係佢哋搞出黎?

全部都做得好
出賣市民錢黎講

嗚，我條肓腸

換血project well done

引入新移民 驅逐本地人 係咁叫人北上居住 或者去墨西哥 自己市區公屋就留俾新移民 私樓就俾大陸暴發戶同資本家掃貨

新公屋用料差仲有鉛水

新私樓用料都差仲要呃尺價

未來澳門

新公屋俾新移民 鉛水？人地以前係上面成個原素周期表食均啦 怕你咩

新私樓俾大陸佬走資用咋嘛 愈發水愈好呀 唔係點拉高個租金俾你班港豬租租住

城門河淨化係咪97後?

有, 同支那合體得好快

有淨化過咩

昂船洲大橋